比多次機會雲爺爺, 今年全力買球証明顯佢進步緊

今年雲爺爺已經買左好多場黑哨 方向十分正確
下年佢會再進步 英超買足38場黑哨
幫阿不敗套冠多一次

加利卡希爾唔啱位隔硬頂，頂穿侯城後衛個頭，都冇人話干地黑，算啦好嘛？

你on9?

尋晚果場黑到出曬面都贏唔到係嬲d既

辛苦你格硬搵所謂既我轟黑
係咪搵得好辛苦 所以連卡希都唔放過 咁都計黑？

搵得咁辛苦不如睇返琴晚場阿狗直播啦 平均15分鐘搵到一球手球黑哨

支持雲爺爺同阿仙奴 繼續黑落去

利雲控波 想踢返出去 隻阿狗伸隻腳埋去咁就12碼啦

下年就係阿不敗時機
黑足38場 咩球星台
集集標題都係球証誤判（1）-（38）

認真 成副身家買左阿仙奴反cup拎冠

雲爺爺要不敗 所以阿今年冇all in只係試水溫
等下年啦手足 38場不敗

阿狗無黑哨邊度入到一球丫

扮公道扮足d
講埋個幾球手球先啦（係幾球）

如果咁樣申腳去人地到俾十二碼既
利雲有球俾人剷低都應該俾

你摺埋啦 咁都吹十二碼

D阿迷搵到無野好搵就攞25雲個腳

雲格可否不要老

迷雲手足入來幫下手

推